嘩，呢個乜野比賽來，小姐對腳咁白咁直識反光既

又話逐J圖post

用錯account sor

仲唔轉ac開過

no more account

對腳

g